unsw a&f 再一次贏香港三大

The full list of UNSW subjects ranked in the top 50 includes:

Engineering - Mineral & Mining (4)
Engineering - Civil & Structural (11)
Law (14)
Accounting & Finance (15)
Psychology (22)
Environmental Sciences (23)
Architecture / Built Environment (27)
Earth & Marine Sciences (31)
Business & Management Studies (34)
Economics & Econometrics (34)
Engineering - Electrical & Electronic (35)
Mathematics (36)
Engineering – Chemical (40)
English Language & Literature (41)
Anatomy & Physiology (41)
Social Policy & Administration (41)
Materials Science (42)
Medicine (46)
Communication & Media Studies (47)
Art & Design (48)

咁又點

啲人成日話澳洲讀會計廢仲要話unsw嘅a&f廢

仲要話所有澳洲大學都係野雞

咁的確好多垃圾去澳洲讀書整臭個朵姐

Un$W
Btw大個仔喇
唔好拎住間大學比嚟比去
最緊要係個人唔係間學校

原來係咁
咁又關連登仔話所有澳洲大學都係野雞咩事？

樓主要幾自卑先會出依啲po嚟打飛機

咁又關間大學排名咩事？on9